LP10首賣｜父親逾兩成首期助女兒「容易上車」 等佢日後打工再供

南豐及港鐵（0066）旗下的日出康城LP10，今日（23日）首輪銷售179伙，吸引不少買家到場排隊揀樓。

慈父付逾兩成首期 助女兒上車

居住在觀塘的王小姐便是買家之一，在父親協助下成功入市。王先生稱，一家居住在觀塘區，是次女兒以首置身份，斥800多萬元購入兩房單位自住，他替女兒支付約兩至三成首期，助女兒「容易上車」。

王先生選擇建築期付款方法，認為成交期較長，女兒能在日後出來工作後才供樓。

王先生一家原本亦抽到早前開售的啟德MONACO，但認為LP10的性價比較高，故放棄買入MONACO而選擇LP10。

由於單位作自住，加上王先生認為樓價穩價向上，故不太擔心樓價下跌。

未返工先買樓

講就咁講姐
你估個老豆似你地班窮撚冇錢供咩

又bin c

好爸爸

On9先返工
老豆老母搞掂晒

丁生

助女兒「容易上車」

佢個女靚唔靚

靚唔靚到唔到你食啦

吓 點樣做按揭 個女無收入單靠屋企人擔保？

老豆老母收入夠就無問題，個女唔需要做借款人，做按揭人就得，老豆老母做借款人，收入就過壓力測試就借咖啦銀行